ps4 fifa19 proclub招經驗球員

球隊：Man In Dragon

成績:
HKVPL: S20銀盃8強
Proclub: D1-D3
1。主收龍門、中場、閘，需開咪屌隊友。
能力需全面、短傳能力佳。
2。陣型隨機應變，按己方及對方球員制訂戰術。
3。請提供主、副擅長位置，強項弱項。
4。防守需全隊配合、開咪提醒隊友。
5。進攻隊友互相配合，帶球、拉位、補位、不輕易失球，具體入隊再講
6。熱血+暴力+上進玩家優先

球隊重組補強中, 望有能之士加盟長期夾波, 強隊需時間打磨。

有意請tg: